\beginsong{Dios también}[by={Santiago Benavides}]
\beginverse
Dios también fue un inmigrante,  
Dios también tuvo que huir,
Dios también fue desplazado 
y estuvo deprimido y sin ganas de seguir.
Dios también perdió a su niño, 
Dios también probó la soledad,
Dios también se quedó sin amigos, \brk cuando más precisaba su solidaridad.
\endverse
\beginchorus
Dios también, Dios también, 
Dios también pasó por el dolor.
Dios también, Dios también, 
Dios también lloró.
\endchorus
\beginverse
Dios también estuvo preso, 
Dios también sufrió por dar amor,
Dios también fue criticado 
por no lanzar la piedra y optar por el perdón.
Dios también fue traicionado, 
Dios también fue un niño marginado,
Dios también fue un joven rechazado, \brk Dios también tuvo hijos descarriados.
\endverse
\endsong